老母機一問

如果想買老母機
Budget 2000-3000
個MON唔好大細
有咩機好揀?
Nokia 6.1 Plus (4+64GB)
HUAWEI P20 lite
E兩部好冇?

mi a2

Nokia 6.1 plus

支持非支那製造

啱啱買左Zenfone5畀老母

c7 pro or c9 pro

p20 lite好廢